百事可樂向香港人宣戰

Source?

屌啊 枉我仲咁中意飲百事

source ？

百事本身難飲到狗都唔飲,好難罷飲到佢喎

係咪好似可口可樂咁D人自己訂製D字咋 咪撚9UP好喎

淘寶有得淘
勿炒車

好似p上去

五毛又想製造fake news

不嬲唔飲佢

FC?

沉

Pull

FCed?

人地訂定佢自己送先

係都唔出奇,大陸唔係百事可樂多人飲咩

仆你個街,我真係好鍾意百事啊

自訂㗎……

wfc 都唔飲佢

咪傻

拉

此Post完

有無source 先?

不過自訂都唔係大哂,
除左佢夠膽接"光復香港 時代革命"咁寫

自己整既字，你都可以整光復香港上去
唔關百事既事

下
點解可以攞百事商標自己印
係咪可以同百事投訴

淘寶呀，入面係老鼠藥都得啦

樓下唔好再推，唔該

非官方嘅自訂
寫乜唔寫乜官方控制唔到

睇真啲係咩料先唔好炒車

不過得罪講句
本身都冇乜人買百事架啦

個人一直覺得百事好飲過可樂

我係fc撚

ok
我仲以為係官方

我好少飲

呢啲有得印上去而且淘寶有得賣

無文無路

冇fc就收皮
拉

fc?

可以訂

唔駛理係咪真
send比百事，比埋外國啲議員
迫百事講係咩事
炒大佢

不了

不嬲都有得自己整，拉垃圾post

樓主向連登仔宣戰

lai

不了 百事甜到仆街

譚仔事件2.0

白事可樂

可以私人訂製架

仲要大陸野

FC???

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味on99

本身都唔飲
理撚得佢

block

轉會可口可樂算

就算唔係呢件事都好,本身都唔會飲百事

係咪可以訂甜D

Ok fc流料
拉

blocked

拉
似fake

同志

又係異度空間

個group 啲料好流 又成日做新聞

拉 作文

此po已完

點知佢話百事有可樂

自己加糖

連帶關係 kfc同pizza hut都可以罷食埋

睇清楚，譚仔事件都係樓主引發

飲開屎水

正撚樣

鬼到傻

唔係去KFC/pizza hut都唔會飲

冇飲點罷

拉
不推文回覆

啲藍絲自己痴上去咋嘛

不嬲都淨係飲可口可樂 百事呢啲垃圾搵鬼飲

罷買

自己可以印

啲字流流哋

訂造嘅拉

聽講喜力既自訂唔比人印free hk

我唔會再飲

依家問題應該係
百事有冇授權人地用佢牌子黎咁樣做

Brad Pitt向香港人宣戰